男GG癢沒就醫！結果變陰莖癌 醫：只能切了

中國一名男子覺得下體癢，但是一直沒有到醫院就醫，隱藏了多年後發展成陰莖癌，就醫後醫生說只能切掉保命。
據《瀟湘晨報》報導，湖南株洲一名20多歲男子小張，在讀大二的時候就覺得自己下體有些癢，但因不好意思，一直沒有去醫院檢查，過幾年後，家人發現他身體可能出現異常，因為母親每次去小張房間收拾東西，總是在其屋內聞到一股惡臭味，且小張的內褲從來不讓家人洗。

在家人逼問下，小張總算說出實情，家人帶小張去醫院進行檢查，檢查的情況讓醫院的醫生都嚇了一跳，株洲市陽光泌尿醫院泌尿科主治醫生朱軍指出，小張的陰莖呈菜花狀，直徑長約10公分，一個小球大小，約400公克，處於糜爛狀態帶有惡臭，進一步送檢確診是陰莖癌。

朱軍分析，小張的陰莖癌是在包莖的基礎上發展而來，在內部滋生細菌引發炎症，再加上尿垢，尿液的積累，可誘發感染惡化成癌症，朱軍建議，為了防止癌細胞進一步擴散，因將陰莖切除，之後雖不能夠再有性生活，但可採人工授精的方式延續下代。（即時新聞中心／綜合報導）

毒到出汁

迷底已解

鳩屎！

佢係咪要修練葵花寶典

呢類post一定有高清大圖

唔洗賓周

依啲嘢又描述到咁detail

若然自宮，未必成功。

冇圖，難得

無圖你話朱咪咪有椰菜花都得架啦

呢啲咪係中國性教育失敗既例子囉

講還講

毒撚!

洗龜頭真係好仲要
JJ乾淨啲
啲女含都放心啲